[罷工勝利方程式] 8月5日全港大罷工將會大成功！

7月29日至8月2日起全港地鐵站出入口設置聯署簽名站，
或者集中係中環遮打舉行簽名晚會。
聯署者並不需要提供自身性名,
但必需提供個人行業, 最好是自身公司名稱。

8月3日至8月4日舉行全面和理非大遊行並由民陣舉辦。
在遊行路線設置大量街站。

8月5日正式啟動全港性無限期大罷工！

推

認同求幫推
開左好多Post多字就唔睇

Push

街站需要幫手？

要有人瘋狂宣傳 有運輸業比人做藉口 就好有罷工可能

推 我會罷工

我會罷工

兼無限期 集會

如果唔係強制性，被迫罷工應該唔得

會唔會派發有關公務員集會嘅文宣